有冇玩緊CMB嘅巴絲 (207) 時間操控者

為方便大家追post、減低月經問題，製作了以下簡介：

CMB簡單介紹和FAQ

CMB = coffee meets bagel
左邊suggested：
每日約有不多於2X個推介(中午12點refresh)，like左要等第二日對方like back返你就成功。如果對方太多人like咁你要排隊，想插隊要用beans。
中間discover：
可以search人再like，但要比beans，對方會即刻知道(or第二日12點 TBC)。值得留意嘅係，出現係suggested嘅要雙方set嘅條件大家都乎合，出現係discover呢版你或者對方set嘅條件大家唔一定乎合。
點樣睇有幾多人like左我？
建議唔好咁做，免得唔開心。方法：係Setting度關左Active (Go on hold)，之後去Suggested果頁會寫有幾多人like左你。(pending, 如果有的話)
Premium有咩用？
主要黎講係買beans平過直接買。Premium可以望到對方active or not (幾多%會同bagels chat, 幾多%會send first message, 過去3日有無login, 通常幾快會回message)，同埋傾計有whatsapp藍tick功能。
=========================
連登類：

Password = 年齡、身高、相片數目。建議加密左先係度分享，會有專人搵你。如果有重覆，可以講多少少info或改下高度。
常見轉場方法：

由於CMB嘅UX為人詬病，加上7日內chat room內會關門，巴絲可以直接話就關門or呢度成日唔記得覆/個app壞左問人攞TG/電話。
=========================
小tips：

講完＝無講自介：I like travelling, movie...

講完＝無講要求：make me laugh

對話方向：(我係A0，僅供參考)

由自介入手，講下d相嘅故仔、興趣(音樂、運動etc)、返工/返學點、旅遊、deep d嘅可以講下發夢點。具體內容：
食物類：

係咩嚟？、自己整？、有咩材料？、難唔難整？
(跟手可以講吓自己煮過嘢食、鍾意咩cuisine、甜品，想試吓邊個地方嘅菜式，或者講吓第一次煮嘢遇到咩事等等)

旅行類：

咩地方、天氣點、去嗰度做咩、有咩玩、有咩特別
(跟手可以講吓自己去過邊度地方、嗰度有咩特別、名勝、世界奇觀、鍾意邊個國家、旅行有咩難忘嘅回憶等等)

運動類：

有做開咩運動？、跳開咩舞、細個開始跳？、咩原因令到你會做運動？
(跟手可以講吓自己有做開咩運動、有咩值得挑戰/留意嘅地方、分享吓自己點解會做運動、仲可以講吓自己會點keep fit 等等)

返工/學類：(氣氛會認真d，請自行拿捏)
返緊學/工？讀緊咩/做緊咩？辛唔辛苦？前路如何？讀書or搞笑有咩搞笑or八掛野？點解想讀/做呢行？

=========================
切記：

個app係比大家快閃，吹水都係快速scan下大家有無心傾、啱唔啱傾，掂嘅就快d轉場同約出黎見啦。

切忌：

e家唔係爭取「五大訴求」，識人唔洗咁堅持，亦都唔洗太大期望。
e家你唔係做狗，唔好審犯咁問。
e家你唔係被捕義士，唔好下下都「我無野講」。既然都match得，不如傾多兩句啦

我係1005

新人lm

點做到

1005

新人

新人留名

我絲打

1005神

hi又係你

走甜 thx

你個pw呢

廢intern黎

叫做好過失業

叫人add你tg又唔俾pw

老虎蟹都做
政府嚟講除咗狗我覺得做又點

自稱得一張相果個？

難分真假
等其他巴打答啦

快d開返pw黎睇

啱啱開cmb等幾耐先有人傾架

係咪記錯左第2個絲

我都係你個pw都搵唔到既

你係度po pw，聽日就有

你po先

我嚴重譴責某沉船絲打

cfu出現了

留你係個po度

真

較低d你個身高，一個個sd新pw俾我地，咪話你知

低調d ok？

13

報到

你冷靜返未？

繼續睇你地互片

我係咪入錯post咁靜好唔慣

Like都無 點玩

你贏

但我個mon咩痕都無

好難玩

棄app未

成班都偽毒嚟

返緊屋企摺埋

想問有無黃店好食既介紹

巴打有match一定好靚仔

Which district

想試下多人like係咩感覺

好樣衰

長沙灣to mk to 沙田？

多like點解釋

9like

我以連登第一毒撚身分驅逐你

有女9like

like完秒回過咗大半日都無like back
你屈我唔到的

旺角都係之前講過嗰啲，鐵火堂 amour’s corner
長沙灣我淨係食過加藤屋

最好近長沙灣果邊

check check sin

好似唔錯

好食？

你cooking mama？
點解淨係可以食過兩間
btw支持藍色經濟圈

睇睇先

講笑sor
咁其他區有無
我係coding dada
無食過野

Lm

Coding dada 屌你
笑左出聲

有咩好笑

覺得你風趣都唔得牙

我驚坐係d cafe咁耐會無野傾
我本身同佢都無咩話題
依家驚ing

想睇下有無機會申請返個gag既版權發大黎做

你mark低我schedule？？

同佢完全唔熟

巴打一定好靚仔

你玩哂啦

申請未

我都唔知
出黎睇下有無機會姐

d人長期都唔覆嘅

正所謂唔熟唔食

我應該唔會食我睇下佢想食咩先

等緊聽日佢開門

我 連 match 都 無 呀！

9成都無乜feel當出下街

我連登第一毒能

爬返入媽媽度

教主拍過幾年拖
唔通....................

我唔係想要呢d呀

有介紹？

係咪有咩意思

cc lemon好supportive

木廠咁charm都叫毒

熊貓外賣.jpg轉做我唔想出世呀

巴打幾多歲幾高？

我無野要同你講

0match

無！
因為我想做coding dada

如果我同cmb果個出，即刻請

好貴？

你點知的？

佢地做鳩我我未試過一日3個match

咁咪唔洗請

你同你match近排點呀long leg

屌
我窮撚

可能30cm先係身高黎

你好高要求？

以我依家watch數
你地兩三日就追到我

狗隻傳心師？

絲打你有咩特徵？我方便d like back

180係身價總值

5-8 depends

呢d要留返遲d用

你上次先大大聲話我讀

有無錢你都知

你自己衝過黎我度
咁發展成點呀

紋

巴打咁靚仔都無match
我覺得你已經係cmb po前三候補

性別

你靜未

吹大左

咩話你讀？

佢搞到你單身？

你有睇過？

無頭髮黎講，真係無人靚仔過張衛健
亞洲人

噢你話投胎

懷疑廚巴中共間諜

你呢

我認真的認真唔差

藍字會然睇完就算
紅字會然就攞野黎jot notes

直接約出黎啦
show him ur legsfoster ur relationship

成日為match 9 like 埋d 肥婆

parson狗黎？

九巴係咪要做教父

Hi 完咪擺低唔知係咪咁比d 肥婆report

Gun

⋯⋯⋯⋯

可能巴打唐代審美觀

你個樣有d似

唔敢再like, 好恐怖

你又知唔傾？

你即係話金絲睇錢姐

去7仔買嘢 個收銀都會同我講英文

準備del連登

我以為like 曬有5豆送，點知頭7日先係

係咪有dd mk 大量靚果個絲打
design果個？

佢hi 完又唔覆on 9

其實正常要傾d咩

hi算唔算？

我已del app唔搞了

好似係唔放pw既懲罰黎

咁即係點

ok，下次出黎唱100蚊做一毫掉你

Do u need a plastic bag~~~~~~~

張衛健好似無頭髮仲靚仔

因為同某人出咗pool？

我連ig 都唔敢換，明明覺得條女幾正

lock 返幾日先

根本逼害我

絲打咁隨便想交換long leg ig

點會有頭髮屌打依家韓星

俾人report過

可唔可以同我交換埋

第一句:wow long leg

放低1蚊跟機ok?

你返去渣九巴啦

Ok 出世到依家都未進擊過

我報右

報左 兩皮幾野 好正

send email 等返幾日啦，睇下洗唔洗影發誓相

想睇下

九巴無睇過？

點解唔敢？

long leg絲打我好想要你ig long leg絲打我好想要你ig long leg絲打我好想要你ig long leg絲打我好想要你ig long leg絲打我好想要你ig long leg絲打我好想要你iglong leg絲打我好想要你ig long leg絲打我好想要你iglong leg絲打我好想要你ig long leg絲打我好想要你iglong leg絲打我好想要你ig long leg絲打我好想要你ig
應該有幾十字

自爆4條腿癲

毒囉，傾傾下人地del 埋chat

唔開仔？

開左喎

因為靚仔！

你x過我？

del#5啦多咗

真係未睇過

我都算mk咩

我唔記得咗邊個打邊個了

自認大量靚想睇多次

會唔會呀

想睇下遲咗少少已經搵唔到

試下唔好

有呀仆街

開緊 一樣

Match 下我
我唔mind

綠蔭裡 草坡上

No results

你幾歲 可能我preference? Anyway轉左134

藍字喎 又玩呢啲？

點呀

真, 我都唔撚識 要google

真唔知 從來唔講大話

唔識日文

行開一陣就chur咗20頁 你班死顛佬

新人報到

見到個名就知係高質

有無人試過一生懸面/有無其他拉麵推介黃店

我訓咗一個鐘教.....10頁

我miss咗可唔可以po多次pw

@heyyou解釋下

咁一定係sales

垃圾！

想睇靚仔

整容一定減50分

但唔到我卑分人

林宥嘉都要玩cmb